Facebook話港台假新聞

嗰啲fact checkers唔知有無一個識廣東話

False claim: Video shows Chinese people destroying a ‘5G pole’ for causing coronavirus symptoms

A video circulating on social media allegedly shows people in China destroying “5G poles” during the coronavirus outbreak, claiming that it is 5G technology that is making people sick. The video has been shared on Facebook and Instagram.

....WTF

冇錯喎.....
邊有人拆條燈柱啫....
佢自己畀風吹冧架......

係咪有人專登拎條片放fake news, 等fb自動block?

同上次831配武肺新聞一鳩樣

應該係AI 判斷錯誤

AI出錯啦，兩單唔同時空發生既野

Facebook 都唔信係香港點會有咁弱智嘅人做咁白痴嘅事，可惜她們錯了，呢個係真新聞

即係話冇示威者以手提電鋸等工具拆除智慧燈柱?

好似係

徒手⋯⋯

亞太區高層奶共香港閪

亂鳩咁黎

乜撚嘢5G傳播武漢肺炎
Facebook繼續扮AI出錯啦屌你老母

facebook可能覺得唔係咁易整爛支燈柱